{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de las verrugas en los labios."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para la infecci\u00f3n de los labios por virus del papiloma humano?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de las verrugas en la cavidad bucal."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n bucal por virus del papiloma humano."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para la hiperplasia epitelial focal en la cavidad bucal?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por virus del papiloma humano en los labios."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Heck en la cavidad bucal."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para la infecci\u00f3n de los labios por virus del papiloma humano?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de las verrugas bucales."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n mucocut\u00e1nea por virus del papiloma humano."}
