{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para la actinomicosis cut\u00e1nea primaria?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo para la infecci\u00f3n actinomic\u00f3tica cut\u00e1nea."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo para la actinomicosis primaria de la piel."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la infecci\u00f3n actinomic\u00e9tica cut\u00e1nea?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo de la actinomicosis cut\u00e1nea primaria."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para la infecci\u00f3n actinomic\u00f3tica cut\u00e1nea?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo para la actinomicosis primaria de la piel."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de la infecci\u00f3n actinomic\u00e9tica cut\u00e1nea."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la actinomicosis cut\u00e1nea primaria?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo para la infecci\u00f3n actinomic\u00f3tica cut\u00e1nea."}
