{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de una infecci\u00f3n grave de los fol\u00edculos pilosos del cuero cabelludo?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de una respuesta inflamatoria del hospedador a la infecci\u00f3n de los fol\u00edculos pilosos."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad causada por Trichophyton verrucosum."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de una masa vegetante dolorosa en el cuero cabelludo?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la enfermedad inflamatoria y supurante en los fol\u00edculos pilosos."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de los fol\u00edculos pilosos por dermatofitos zo\u00f3filos."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de los fol\u00edculos pilosos de la barba."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la enfermedad conocida como kerion?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la enfermedad denominada querion de Celso."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la dermatofitosis en los fol\u00edculos pilosos?"}
