{"text": "\u00bfC\u00f3digo CIE para la enfermedad causada por el coronavirus del s\u00edndrome respiratorio de Oriente Medio?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por MERS-CoV."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para el s\u00edndrome respiratorio agudo grave con fiebre, tos y disnea?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE del s\u00edndrome respiratorio de Oriente Pr\u00f3ximo."}
{"text": "\u00bfPodr\u00edas darme el c\u00f3digo CIE del diagn\u00f3stico de confirmaci\u00f3n por identificaci\u00f3n del coronavirus causal mediante material gen\u00e9tico?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE del SROM."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para el s\u00edndrome respiratorio de Oriente Medio?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por el coronavirus del s\u00edndrome respiratorio de Oriente Pr\u00f3ximo."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE del MERS."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para la enfermedad causada por el coronavirus del s\u00edndrome respiratorio de Oriente Pr\u00f3ximo?"}
