{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Marburgo at\u00edpica?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la variante at\u00edpica de la enfermedad de Marburgo."}
{"text": "\u00bfMe puedes proporcionar el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Marburgo con caracter\u00edsticas no t\u00edpicas?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Marburgo con presentaci\u00f3n at\u00edpica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la variante no com\u00fan de la enfermedad de Marburgo?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la forma at\u00edpica de la enfermedad de Marburgo."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Marburgo con manifestaciones no habituales."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Marburgo que no sigue el curso cl\u00e1sico?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Marburgo con s\u00edntomas inusuales."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la variante poco frecuente de la enfermedad de Marburgo?"}
