{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de lepra de tipo II."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de degradaci\u00f3n de tipo II."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de lepra de tipo II?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de degradaci\u00f3n asociada a la lepra lim\u00edtrofe."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de lepra de tipo II?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de degradaci\u00f3n en la lepra borderline."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de degradaci\u00f3n en la lepra lim\u00edtrofe."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de lepra que se asocia con la disminuci\u00f3n de la inmunidad mediada por c\u00e9lulas?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de degradaci\u00f3n en la lepra borderline."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la reacci\u00f3n de lepra de tipo II con desplazamiento hacia el espectro lepromatoso."}
