{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda y latente?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita latente."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda no tratada?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita en etapa avanzada."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita cr\u00f3nica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita sin s\u00edntomas visibles?"}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita no diagnosticada."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita asintom\u00e1tica?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita detectada en la infancia."}
