{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de las lesiones intermedias de la pinta?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de las placas eritematosas de la pinta."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el CIE de las lesiones hipercr\u00f3micas del carate."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la hiperqueratosis de la pinta."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de las p\u00edntides?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de las placas eritematosas del carate."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de las lesiones hipercr\u00f3micas de la pinta."}
{"text": "B\u00fascame el CIE de las p\u00edntides."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la hiperqueratosis del carate?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de las lesiones m\u00e1s extensas de la pinta."}
