{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la encefalitis centroeuropea transmitida por garrapatas."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la encefalitis por el subtipo europeo del TBEV?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la meningoencefalitis biondulante."}
{"text": "\u00bfMe das el c\u00f3digo CIE de la encefalitis checoslovaca?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la encefalitis centroeuropea por TBEV."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la encefalitis europea occidental transmitida por garrapatas?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la meningoencefalitis bif\u00e1sica."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la fiebre l\u00e1ctea dif\u00e1sica?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la meningoencefalitis dif\u00e1sica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la encefalitis centroeuropea?"}
