{"text": "C\u00f3digo CIE de paracoccidioidomicosis diseminada."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE para paracoccidioidomicosis generalizada."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de blastomicosis sudamericana diseminada?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la afectaci\u00f3n de los ganglios linf\u00e1ticos mesent\u00e9ricos."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la insuficiencia suprarrenal por paracoccidioidomicosis."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la obstrucci\u00f3n intestinal causada por esta enfermedad."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la afectaci\u00f3n de las gl\u00e1ndulas suprarrenales."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la meningoencefalitis asociada a esta enfermedad?"}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la afectaci\u00f3n de los huesos largos en esta enfermedad?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de las lesiones cut\u00e1neas en paracoccidioidomicosis diseminada."}
