{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la otomicosis por Aspergillus?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n mic\u00f3tica cr\u00f3nica de la oreja."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la otitis externa en la aspergilosis."}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la Aspergilosis del o\u00eddo externo."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la otomicosis por aspergilos?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la otomicosis aspergil\u00f3sica."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la Aspergilosis no invasora."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n mic\u00f3tica del conducto auditivo externo."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la Aspergilosis del o\u00eddo externo."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la otomicosis aspergil\u00f3sica?"}
