{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita temprana sintom\u00e1tica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para la s\u00edfilis cong\u00e9nita precoz con s\u00edntomas?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita temprana con manifestaciones cl\u00ednicas."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo para la s\u00edfilis cong\u00e9nita sintom\u00e1tica en reci\u00e9n nacidos."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita temprana con s\u00edntomas en ni\u00f1os menores de 2 a\u00f1os?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita precoz con manifestaciones en reci\u00e9n nacidos."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo para la s\u00edfilis cong\u00e9nita temprana con afectaci\u00f3n hepatoespl\u00e9nica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita precoz con anomal\u00edas esquel\u00e9ticas y exantema vesicular?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la s\u00edfilis cong\u00e9nita temprana con transmisi\u00f3n maternofilial."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo para la s\u00edfilis cong\u00e9nita precoz causada por Treponema pallidum."}
