{"text": "Necesito el CIE de la meningitis por virus de la parotiditis."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el CIE de la enfermedad de las meninges por infecci\u00f3n viral de la parotiditis."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la meningitis causada por el virus de la parotiditis?"}
{"text": "Dime el CIE de la infecci\u00f3n de las meninges por el virus de la parotiditis."}
{"text": "B\u00fascame el CIE de la meningitis por virus de las paperas."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el CIE de la meningitis parotid\u00edtica?"}
{"text": "Necesito el CIE de la meningitis urliana."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la meningitis por paperas?"}
{"text": "Dime el CIE de la infecci\u00f3n de las meninges por virus de la parotiditis."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el CIE de la meningitis por parotiditis."}
