{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la enfermedad causada por infecci\u00f3n por par\u00e1sitos del g\u00e9nero Naegleria?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo de la infecci\u00f3n por Naegleria."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas proporcionar el c\u00f3digo de la naegleriosis?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo de la meningoencefalitis amebiana primaria."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la enfermedad protozoaria extraintestinal causada por Naegleria?"}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de la infecci\u00f3n por Naegleria."}
{"text": "H\u00e1blame del c\u00f3digo de la naegleriosis."}
{"text": "No encuentro el c\u00f3digo de la meningoencefalitis amebiana primaria, \u00bfme lo podr\u00edas dar?"}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la enfermedad protozoaria extraintestinal causada por par\u00e1sitos del g\u00e9nero Naegleria?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo de la meningoencefalitis amebiana primaria."}
