{"text": "Dame el CIE de la tos ferina causada por Bordetella parapertussis."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n respiratoria por Bordetella parapertussis."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la tos convulsa por B. parapertussis."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la tos ferina debida a Bordetella parapertussis?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por B. parapertussis."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la tos parox\u00edstica por Bordetella parapertussis?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de v\u00edas respiratorias por B. parapertussis."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la tos convulsiva por Bordetella parapertussis."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la tos ferina por Bordetella parapertussis?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n respiratoria superior por B. parapertussis."}
