{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la prototecosis?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por algas Prototheca."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la algosis."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por algas."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n oportunista poco frecuente en el ser humano causada por algas acl\u00f3ricas del g\u00e9nero Prototheca?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n localizada por algas Prototheca."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n que afecta a las \u00e1reas descubiertas del cuerpo?"}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por algas que no se extiende m\u00e1s all\u00e1 de la piel y los tejidos subcut\u00e1neos?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n diseminada cut\u00e1nea, subcut\u00e1nea o de los tejidos profundos en pacientes inmunodeprimidos."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por algas que puede tener como antecedente un traumatismo local."}
