{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la meningitis por varicela?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de las meninges por infecci\u00f3n de varicela-z\u00f3ster."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de las meninges por el virus de la varicela."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la meningitis varicelosa?"}
{"text": "Dime el CIE de la enfermedad de las meninges por varicela-z\u00f3ster."}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de las meninges por el virus de la varicela-z\u00f3ster."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la meningitis por infecci\u00f3n de varicela?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la meningitis varicelosa."}
{"text": "H\u00e1blame del c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de las meninges por varicela."}
{"text": "No encuentro el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de las meninges por varicela-z\u00f3ster."}
