{"text": "C\u00f3digo CIE de la hiperplasia epitelial focal de las mucosas bucales."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Heck."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la hiperplasia epitelial focal de las membranas mucosas orales?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n de la mucosa bucal por virus del papiloma humano."}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de las verrugas de los labios o de la cavidad bucal."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la hiperplasia epitelial focal en ni\u00f1os ind\u00edgenas?"}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de las p\u00e1pulas mucosas lisas en la mucosa bucal."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad causada por el virus del papiloma humano subtipo 13."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la hiperplasia epitelial focal en comunidades ind\u00edgenas del continente americano?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la enfermedad que confiere a la mucosa bucal aspecto adoquinado."}
