{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de las dermatomicosis superficiales no dermatof\u00edticas?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo de las micosis no causadas por Candida ni dermatofitos."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de las dermatomicosis superficiales no dermatof\u00edticas SAI."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de las enfermedades de la piel y mucosas por infecci\u00f3n f\u00fangica no Candida ni dermatofitos?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo de las micosis superficiales no dermatof\u00edticas."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de las infecciones f\u00fangicas en piel y mucosas que no son Candida ni dermatofitos?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo de las dermatomicosis superficiales no dermatof\u00edticas SAI."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de las micosis no dermatof\u00edticas."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de las infecciones f\u00fangicas superficiales no causadas por Candida ni dermatofitos?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo de las enfermedades f\u00fangicas de la piel y mucosas que no pertenecen al g\u00e9nero Candida ni son dermatofitos."}
