{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la actinomicosis."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por Actinomyces."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la actinomicosis SAI?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n actinomic\u00f3tica."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n actinomic\u00f3tica de localizaci\u00f3n no especificada?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE del n\u00f3dulo actinomic\u00f3tico."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n actinomic\u00f3tica de localizaci\u00f3n no especificada."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la actinomicosis causada por bacterias grampositivas?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n end\u00f3gena causada por Actinomyces."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por Actinomyces originada en la flora bucal y far\u00edngea."}
