{"text": "C\u00f3digo CIE de la inflamaci\u00f3n de las meninges por infecci\u00f3n f\u00fangica."}
{"text": "Dame el CIE de la meningitis mic\u00f3tica."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la meningitis f\u00fangica."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la inflamaci\u00f3n de las meninges por hongos."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n f\u00fangica en las meninges?"}
{"text": "C\u00f3digo CIE de la inflamaci\u00f3n de las meninges causada por hongos."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la meningitis f\u00fangica."}
{"text": "\u00bfMe das el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n mic\u00f3tica en las meninges?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la inflamaci\u00f3n de las meninges por hongos."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la meningitis mic\u00f3tica."}
