{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE del eritema infeccioso?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la quinta enfermedad."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por parvovirus B19."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE del s\u00edndrome de la mejilla abofeteada?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE del megaloeritema."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE del exantema infeccioso?"}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE del megaloeritema epid\u00e9mico."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n maternofilial."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la afecci\u00f3n causada por parvovirus B19?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la erupci\u00f3n cut\u00e1nea facial."}
