{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda sintom\u00e1tica?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con s\u00edntomas."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con manifestaciones."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con s\u00edntomas visibles?"}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con signos cl\u00ednicos."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda sintom\u00e1tica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con s\u00edntomas evidentes?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con manifestaciones cl\u00ednicas."}
{"text": "Dime el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda con s\u00edntomas presentes."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de la s\u00edfilis cong\u00e9nita tard\u00eda sintom\u00e1tica."}
