{"text": "C\u00f3digo CIE de la tos ferina."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n por Bordetella?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la tos convulsa."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la bordetelosis?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la tos parox\u00edstica."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la tos ferina."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la infecci\u00f3n respiratoria por Bordetella."}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la pertusis."}
{"text": "H\u00e1blame del c\u00f3digo CIE de la tos convulsiva."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la tos ferina con desmayos y v\u00f3mitos?"}
