{"text": "C\u00f3digo CIE de mononucleosis por virus de Epstein-Barr."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de mononucleosis infecciosa por VEB."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Pfeiffer."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la adenitis infecciosa?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la mononucleosis infecciosa por virus de Epstein-Barr."}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE de la mononucleosis infecciosa por VEB."}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la mononucleosis por el virus de Epstein-Barr."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE de la enfermedad de Pfeiffer."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la adenitis infecciosa?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la mononucleosis infecciosa."}
