{"text": "Necesito el CIE de la infecci\u00f3n subcut\u00e1nea de la mucosa nasal."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la formaci\u00f3n de n\u00f3dulos subcut\u00e1neos firmes?"}
{"text": "Dime el CIE de la infecci\u00f3n por inhalaci\u00f3n de esporas."}
{"text": "B\u00fascame el CIE de la infecci\u00f3n por traumatismo menor."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el CIE de la desfiguraci\u00f3n facial causada por la conidiobolomicosis."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la infecci\u00f3n invasora en personas inmunodeficientes?"}
{"text": "Necesito el CIE de la infecci\u00f3n mortal por conidiobolomicosis."}
{"text": "Local\u00edzame el CIE de la rinoentomoftoromicosis."}
{"text": "Dime el CIE de la micosis por Conidiobolus."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la infecci\u00f3n que rara vez se acompa\u00f1a de lesiones cut\u00e1neas?"}
