{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la coccidioidomicosis pulmonar cr\u00f3nica?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la forma cr\u00f3nica de la coccidioidomicosis pulmonar."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas proporcionar el c\u00f3digo para la granuloma pulmonar coccidioideo?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE de la coccidioidosis pulmonar cr\u00f3nica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para la granuloma pulmonar coccidioidal?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo de las secuelas pulmonares de la coccidioidomicosis pulmonar aguda."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la coccidioidomicosis pulmonar cr\u00f3nica?"}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la coccidioidosis pulmonar cr\u00f3nica?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE del granuloma pulmonar coccidioidal."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la coccidioidomicosis pulmonar aguda?"}
