{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE del granuloma mic\u00f3tico intracraneal?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE para el granuloma mic\u00f3tico intracraneal."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas proporcionar el c\u00f3digo CIE del granuloma mic\u00f3tico intracraneal?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo CIE del granuloma mic\u00f3tico intracraneal."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de esta enfermedad: granuloma mic\u00f3tico intracraneal?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE espec\u00edfico para el granuloma mic\u00f3tico intracraneal."}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE del granuloma mic\u00f3tico intracraneal."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE del granuloma mic\u00f3tico intracraneal en el sistema de clasificaci\u00f3n internacional?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE correcto para el granuloma mic\u00f3tico intracraneal."}
{"text": "\u00bfPodr\u00edas decirme el c\u00f3digo CIE del granuloma mic\u00f3tico intracraneal?"}
