{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la meningitis infecciosa?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la inflamaci\u00f3n de las meninges por infecci\u00f3n."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la meningitis s\u00e9ptica SAI?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la meningitis infecciosa NCOP."}
{"text": "\u00bfMe podr\u00edas dar el c\u00f3digo CIE de la meningomielitis aguda?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de la meningitis infecciosa SAI."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la inflamaci\u00f3n de las meninges por infecci\u00f3n?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la meningitis s\u00e9ptica SAI."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de la meningitis infecciosa NCOP?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de la meningomielitis aguda."}
