{"text": "C\u00f3digo CIE para lesiones mixtas de la pinta"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo CIE de las lesiones acr\u00f3micas e hipercr\u00f3micas de la pinta"}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para las lesiones de la pinta?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE de las lesiones cut\u00e1neas acr\u00f3micas e hipercr\u00f3micas"}
{"text": "C\u00f3digo para lesiones acr\u00f3micas e hipercr\u00f3micas de la pinta"}
{"text": "\u00bfMe das el c\u00f3digo CIE de las lesiones de carate?"}
{"text": "Dame el c\u00f3digo de las lesiones cut\u00e1neas acr\u00f3micas e hipercr\u00f3micas en la pinta"}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE de las lesiones acr\u00f3micas e hipercr\u00f3micas de carate?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo para las lesiones mixtas de la pinta"}
{"text": "C\u00f3digo CIE de las lesiones acr\u00f3micas e hipercr\u00f3micas y acr\u00f3micas de carate"}
