{"text": "Necesito el CIE de la encefalitis por varicela."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el CIE de la encefalitis asociada a la varicela."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la encefalitis por el virus de la varicela-z\u00f3ster?"}
{"text": "Dime el CIE de la encefalitis posvaricelosa."}
{"text": "B\u00fascame el CIE de la encefalomielitis posvaricelosa."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la encefalitis por VVZ?"}
{"text": "Local\u00edzame el CIE de la encefalomielitis por varicela."}
{"text": "Necesito el CIE de la encefalitis varicelosa."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la encefalomielitis por VVZ?"}
{"text": "Dime el CIE de la encefalitis por varicela-z\u00f3ster."}
