{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para el granuloma epidural intraespinal?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE para la lesi\u00f3n en el espacio epidural por infecci\u00f3n."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para la acumulaci\u00f3n organizada de macr\u00f3fagos en el espacio epidural?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo CIE para la infecci\u00f3n bacteriana en el espacio epidural."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo para la acumulaci\u00f3n de macr\u00f3fagos en el sistema nervioso central?"}
{"text": "Necesito el c\u00f3digo CIE para el granuloma epidural por infecci\u00f3n mic\u00f3tica."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo para la lesi\u00f3n epidural que puede causar d\u00e9ficits neurol\u00f3gicos."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo CIE para el granuloma epidural debido a infecci\u00f3n parasitaria?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo para la acumulaci\u00f3n de macr\u00f3fagos en el espacio epidural."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo CIE para la lesi\u00f3n en el espacio epidural que consiste en macr\u00f3fagos organizados."}
