{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el CIE de la meningitis meningoc\u00f3cica?"}
{"text": "Necesito el CIE de la infecci\u00f3n por Neisseria meningitidis en las meninges."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la meningitis epid\u00e9mica?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo de la aracnoiditis meningoc\u00f3cica."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la inflamaci\u00f3n meningoc\u00f3cica cerebroespinal?"}
{"text": "B\u00fascame el c\u00f3digo de la infecci\u00f3n meningoc\u00f3cica de las meninges."}
{"text": "Local\u00edzame el c\u00f3digo de la meningitis por Neisseria meningitidis."}
{"text": "Encu\u00e9ntrame el c\u00f3digo de la meningitis diploc\u00f3cica espinal."}
{"text": "\u00bfCu\u00e1l es el c\u00f3digo de la infecci\u00f3n meningoc\u00f3cica cerebroespinal?"}
{"text": "Dime el c\u00f3digo de la meningitis meningoc\u00f3cica espinal."}
